ps4 fifa ut放coins 2.5m

ps4 fifa ut放coins 2.5m
不包稅
Hk1000
Telegram:yeehey11
Email:yeehey11@yahoo.com.hk

樓主以前係唔係有玩AOC?

Yes, 2da6yeehey11
好似仲join過幾個clan 打zone
好掛住金鷹師傅

賣走1m,但清貨竟賣到2m
5m now

更新：
Hk400=1m
包稅

仲記唔記得e H2O ,Jacky,同我地
castle blood

正wo bb,當時真係好正，緊係記得啦
相認mode

hello想問下啲coins放哂未？